點解地鐵會叫職員救火 在場指揮？

傻的嗎？